邊度買Airsoft好？

如題..
想入支Bolt Action Sniper玩下 (e.g L96/M40/AWM)， 有咩好介紹？

馬記

Where?

廣華街